有無巴打好似我一樣，買定幾打condom等待WW3可以同慰安婦happy？

仲買？ ww3都唔知幾時死 梗係中出佢啦

做慰安公就有你分